內地邊防部隊涉佔用香港土地 沙頭角建橋擅自過境

內地邊防人員涉嫌越境佔用香港土地。香港沙頭角邊境禁區內一幅面積約兩萬呎土地，被廣東邊防部隊佔用最少6年，並圍封開墾作農田，香港業主並不知情。內地人員更自行建橋過沙頭角河，未經出入境程序進出香港範圍。FactWire傳真社調查期間，目睹部隊人員多次自由進出香港邊境，包括越境倒垃圾。

好想知政府點處理

推

「關於國防事務，香港政府無權干涉，已知會人大常委…」

即時圍咗去？ 會唔會被自殺

快D人大釋法納入中國領土啦

睇死喺咁

香港政府係咪扮睇唔到呀屌你老母? 柒婆條賤閪呢?

私人土地黎

lm

政府應該唔會處理，叫地主自己搞掂就算

cls

再一次證明大把地

其實大陸唔係第一次
我唔記得咗邊度睇過邊文章
話中港分界係以深圳河嘅中間作為界限
咁初時冇乜嘢，但係深圳政府同香港渠務署開始係咁修葺河道
而每次修葺都係攞香港嗰邊嘅土地嚟掘河
換言之即係香港嘅土地係咁俾大陸
到後來深圳政府整咗個深圳河整治（支那字）委員會
深圳政府嘅干預程度就少啲
之後就係咁攞係咁囉
香港政府就係咁送係咁送

後海灣
深圳灣口岸都係香港出錢大陸用，近期就高鐵站每人每日一舊水飯錢

中國人民無權知道中國版圖

林鄭老公係北京

比人摙住個春袋你覺得佢會出聲？

屌你老母自出自入仲要倒埋垃圾
仲要係私人土地

明恰到香港人上心口

就算老解黎屠城，呢個廢政府都唔敢吠架啦